入黎講下你現實同連登上有乜分別？

冇乜分別，一樣成日鳩噏

現實：偽君子
連登：真小人

現實：on9仔+毒撚
連登：毒撚